[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論6

下面整合咗咗前個post巴絲講過嘅野同埋重覆有人問嘅嘢，問之前可以睇咗以下懶人包先 ，等大家討論得有efficient啲

口罩基本須知

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率

其實大部分網購嘅口罩item都有係description box度描述
無論日韓美都係會寫bfe pfe vfe
或者有產品包裝嘅相
都會有寫呢三樣野
大家買之前自己留意番
碌落啲睇多幾眼
冇寫嘅就唔建議買

Pfe = particle filtration efficiency
Bfe = bacteria filtration efficiency
Vfe = virus filtration efficiency

Particle>Bacteria>Virus

基本上有vfe 另外個兩種都防到

要留意產地，各位要自行判斷用唔用中國製口罩

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm level

基本上level 1/type I都夠用

有關日牌口罩邊隻得邊隻唔得可以睇呢個網

特別多人問嘅係以下四種：

1. 超立體
超立體除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外
其他全部都冇

戴眼鏡有機會會起霧
但係其他數據一樣(PFE BFE VFE)

超立體嘅口罩係無鐵線的

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
除咗以下呢隻，超立體其他款都得
呢款超立體只有一層

下面呢隻資料不詳，有巴打話係醫療用，亦都有人話唔夠三層，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適

所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

呢隻見好多人問過，呢隻係得嘅。但要注意有巴打提過話產地係中國

5.MIC

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

雖然大陸廠但都係日本公司，quality control做得好一樣係好貨，日本大廠賣嘅話都過咗test，所以都唔需要太過concern

台灣口罩
台灣口罩要睇有無CNS 14774
建議買返有CNS14774認證嘅口罩

有時台灣口罩會用astm level
達到level1都一樣得

韓國口罩

韓國以「KF80」﹑「KF94」以及「KF99」作為口罩的密度標準，「KF80」中的「80」即代表該類型的口罩可阻擋80%以上的微細粒子，而「KF94」和「KF99」則分別代表可阻擋94%和99%的微細粒子，韓國官方建議「KF80」已足夠抵擋空氣中的有害物質。由於「KF80」未足夠阻擋傳染病菌，若希望免受傳染性病毒感染，應選擇「KF94」以上的口罩。

3M

Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

HALYARD
可以用，醫療級

誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢

From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有

不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

3m 8210 已經要3月先有貨

寄到黎睇盒冇寫vfe bfe pfe 同astm，但係又claim 係p2/n95+ 符合澳洲standard 睇埋個底made in 支那我係咪中咗伏

點解搵個口罩都咁難

屋企人100蚊買左一盒 ， 想知有無伏

呢隻係3層, BFE 98.8%

呢款有齊PFE, BFE, VFE, 2月中有貨, 有冇人入左?

呢隻OK嗎？

呢隻ok嗎?

呢個係中國製

右下角 應該無問題既

但是細

希望buyee/樂天果邊唔好cut單

超快適有貨 快手

輕輕一推

巴打可唔可以影裡面口罩個樣睇下
唔知我有冇買咗假野

日本而家都唔俾出口, 訂左嗰啲唔知出唔出到貨

日本QC中國製應該都ok掛

呢隻有冇用?

咁撚大獲

去日本買呢？

source?

會唔會就黎全世界都唔運出口

Thanks brother!!!!

依隻得唔得

呢種n95得唔得？

Fced?

呢2隻有冇用?

如果有用我大手買入
差唔多既5.5/個

下次唔可以開名
開完唔夠3分鐘比人掃晒

專登上twitter search都見唔到sauce
ching check清楚先好喎

落左單，被取消訂單

跟唔切隊

見佢寫astm f2100-11應該OK, 衰極都有level1

啱啱買 冇事

超快適啦

[img]
想問呢款得唔得？

想問呢款得唔得？

呢款得唔得

想問一下呢隻得唔得

訂咗呢隻
McKesson Procedure Mask Blue Latex Free Secured With Earloops - Box of 50 - Model 91-2002 by McKesson

有冇人買左依隻 吹到好勁咁

得
where? 貴唔貴

有冇巴打答呢隻o唔ok?

Particle>Bacteria>Virus

基本上有vfe 另外個兩種都防到

呢段出錯喎

Amazon jp?
呢款琴日訂左幾盒獨立包裝
MIC但見有齊3個指標 我諗應該夠嘅

呢隻N99黎, 照計勁過晒上面全部

我女友見到屯門有藥房賣緊 8210 600蚊20個 有好多盒

留名

PFE>VFE>BFE

咁就啱

用過
唔好睇佢薄薄一塊
超唔透氣

頂 買唔到 一直係比錢個到loop

有冇人知呢隻得唔得？

仲有貨

ig shop 85蚊

姐係有邊樣最好

所以medicom呢款得唔得
頭先有人話得又有人話唔掂

想問有無人買左呢款

係咁試

見buyandship facebook 有人問
恐慌咗

冇啦 一路減我貨數量 跟住直頭話冇貨

依隻ok 不過支那製

無啦

依隻見佢有齊3個測試99% 買得過?

呢隻得唔得？

唔好意思 我知好多人問過呢隻都話得
但我見佢寫性能個格有明確寫有PFE/VFV
但就無寫BFE 只有花粉
想問下係咪work 因為我係amazon訂左先發現

又賣晒

無唒啦

網上除左amazon邊到可以買到岩既口罩

惠康翻左貨

頂buyee今日好似都用唔到

落單唔使打電話喎

目前，沒有賣家可以遞送此商品到您的地點。

想問下 我係樂天同埋dokodemo買咗 但係佢冇講幾時送貨既

最低果張單係琴日落單，啱啱開個app黎睇
變左已取消

琴晚韓國絲打講呢隻係普通外科口罩
冇寫kf幾多

集運

要用美國（轉運）地址

惠康？邊隻？

想問3m依隻得唔得？
我見有bfe同Pfe

係囉 邊隻

我都係

問多次呢隻有冇效
日文唔識睇 但又好似搵唔到有寫pfe bfe vfe

個次序到底係點 亂到咁

要 我都有打送貨資料

2件

我用EMS 係慢不過用過有信心D

呢隻ok?

咁閪？

暴利

分店先有？

見佢有哂bfe vfe pfe但驚流野

成$200 盒.....三次元口罩咁貴既！

佢好似有寫唔洗寫+幾多
因為送到黎都係送貨佬打比你，唔洗+852都知

依兩隻ok ?

可能個serve update唔切啲存貨
落到單但係又無貨出

冇VFE, 自己考慮下

FYI:

BFE≧98.0%
PFE≧98.0%（0.1μm）

仲有貨？link?

有平有貴 啲人突登抬價

我都係買呢隻 計番港幣一盒都幾平
不過連埋運就唔知幾錢

我係日本樂天買 佢有寫規格 但我唔識日文

推

watson邊到買？

澳洲藥房有冇盒裝口罩賣？之前急用$8澳紙買五個

Amazon訂，已經扣錢，要經集運寄來香港
ASTM Level 2

我係呢個網信用卡比完錢話信息錯誤
錢就扣左我 但冇訂單紀錄

岩岩賣哂

係 都係amazon jp見到唔貴

無寫就應該唔合規格

歐美牌子好多無寫vfe，有astm level就得啦

如果得bfe同pfe夠唔夠做

唔係呱

工業用口罩唔同醫療用途
澳洲醫療口罩標準 AS 4381

我而家問緊CS睇下點
我鳩估應該係好多人同一時間比錢
System處理唔到所以咁

呢隻跟美國標準astm level 1

買到兩盒超快適50個裝
都唔平不過無計

有

點解你地樂天送到黎香港?
我全部都唔送外國

實際無扣
只係hold左 會free返比你

問多次呢個o唔ok寫住BFE PFE AAMI lv2，澳洲野，見間野都係賣醫護用品

唔該哂

多謝樓主救左我請問dokodemo選擇咗最快嘅速遞幾日內會收到？

係咪成功買到架

睇過張相 3M 8210 唔防飛沬

唔該晒

已賣哂

有無人知邊到仲有得買

BFE PFE 98%以上
買啦

超快適無pfe bfe得vfe其實得唔得

整合下先 我見每個post都有人問
呢隻3Q係支那公司係越南廠整賣過去韓國
佢啲證書好似講佢未完全過哂啲檢測
所以佢個實際包裝都只係寫佢有去測試bfe pfe vfe
但冇寫係咪99%
而韓國標準係kf94先叫做有效果
佢連kf80都唔知有冇
所以如果未買既又冇信心
我建議唔好買呢隻

屌諗住係amazon加單冇啦啦sipping話要收我成千蚊已經係寄去集運唔係直去香港

尋晚買都仲正常

我dokodemo 買個陣見到 出貨係28/1 ， 跟住送貨(好似叫EMS)個到講話出貨日之後2日到
利申 ： 咩都買唔到 卡左係比錢個到

同問

我就俾咗錢了

我見hktvmall有賣同一款仲講到此品牌為醫管局，衛生署供應品牌我先俾錢

唉手殘cancel左 order...

屌 我都係啊

如果我冇理解錯vfe已經係阻最細粒既物質
所以有vfe已經ok

PFE先係最細

入左，又平又有獨立包裝，不過要集運

賣哂啦

巴打點睇呢2隻kf94？

請問依隻得唔得，之前買左盒

呢隻點解唔得？
老母買咗，死都唔肯信冇用

係樂天買咗兩盒三次元口罩，但佢send email話 oversold，制造商可能都冇貨。有冇人都係咁？知唔知有冇得退返錢？

台灣萊潔呢

等貨主出貨, 今朝訂10盒saraya サラヤ サージカルマスクＶ, 剛剛收到email 無貨唔知幾時返貨被cut 單

有無用？⼃

幫推
同問

3q kf94 made in china
下面就係korea

3Q KF系列made in china 自行考慮
下面果隻好似前個post有2 3個巴打買咗
我自己買咗另一隻

無經檢測/認證（各國有自己standard）
同阿里巴巴賣幾蚊鬼幣一盒嘅垃圾黎

買左留名

買左依隻ok?

十蚊隻你不如去旺角行個圈
琴日都仲有計返$5隻嘅日本真貨mic口罩
個啲7隻/10隻一包裝嘅

有無清知呢款得唔得

可唔可以影清啲
包裝上有無JHPIA LOGO？

同問問

上次post話屈臣士個隻出錯圖話佢伏
呢個post仲未改？

sor 睇錯

想問佢寫EN14683 type2 姐係得唔得
另外想問 普通岀街，係咪戴阻擋飛沫傳播嘅口罩就得？

我今朝訂咗10包超立體唔知仲有冇貨添呀

有冇巴打有喺rakuten買嘢嘅經驗

啱啱上網search 見到pitta口罩喺樂天有假貨
落咗單 但係驚買medicom都會有假嘢

發現 medicom 口罩都係冇獨立包裝
感覺好似唔多衛生....
定係大家會打算點樣裝個後備出街？

有!!見到呢個logo

呢隻應該ok?

保鮮袋

你買咗幾錢？

入保鮮袋得唔得
醫療用/美國貨多數冇獨立包裝, 可能因為環保問題

有冇ching知道呢款得唔得
好似冇vfe

有冇巴打知呢隻如何？

原來係咁，明白！

pitta冇用㗎

Dokodemo 1653395 有貨

有BFE同寫左飛沫捕集應該OK啦
就算戴左口罩都唔係無敵, 盡量唔好俾人顏噴

ok，咁我買了

啱啱唸住問個番左馬拉過年既 fd 買幾盒口罩，佢話行過 KL 幾間藥房都話賣晒

有冇伏? 有哂VFE BFE PFE

Donki 補左呢隻貨 都幾貴$30/3
好多人買

應該ok

我都上樂天買左
唔知集運會唔會有問題
淆淆地底

呢隻OK？

日本牌子應該有QC無咩問題既

3層架

我都係樂天買左
過左幾分鐘條link死埋
唔知張單會唔會有問題

依隻得唔得?

Dokodemo已出貨26號到

有盒幅圖係間online shop show岀嚟，官網好似得散裝，衝動買左

佢個包裝3種都99%

Lm

幾時買?

就咁睇佢寫ASTM level 2應該得

有冇其他伏等巴打答

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

黎到三月

屋企人買咗隻 不織布マスク 好似冇撚用
【特長】
●飛沫ウイルス・花粉を99%カットする高密度フィルター。
●飛沫ウイルス、ハウスダスト、かぜ、花粉、PM2.5等のミクロ粒子をしっかり捕捉する不織布の3層構造フィルターを使用。
但用途係
●花粉、ホコリ等の捕捉に…
●給食・クッキング、食品加工に…
●掃除、園芸、日曜大工に…

有無巴絲知道呢隻可唔可靠？

樂天買唔到嫁啦 cut硬

KF94

donki 仲有無其他款?

lm

昨天

想問呢隻掂唔掂？

實用post

有巴打話唔得，我訂咗好多，驚驚

我都想知。。。見佢同其他KF94唔同

好ok 的。白元。這是女裝

你一次過買左幾多盒

兜左個圈都無 唔係都唔使迫住買呢隻

圖？

3m nexcare 呀巴打
一早斷晒市添啦

白元。得。消費會曾做測試。中國制造。

誠哥嗰隻日本口罩係咪獨立包裝？

巴/絲打無source 唔好亂報喎？

想問有冇運費

睇個樣都覺得伏
「日本」野無 Jhpia logo 一定無乜用
十成係扮日本野+堆填用

超快適係咪全線 ok

Thanks，仲想收工去睇下，今朝見人話有款(~HK$200) 幾好

No
Made in China

諗住幫個fd訂埋，出貨期已經去到2月尾

Watson’s 好ok. 加分因為臺灣造。你邊度買到？ 叧一隻唔知。

白元呢隻有無用？ 落左單訂4包

岩岩岩係樂天買左
直送酒店

呢兩款得唔得呢

留明

我都想知...因為得vfe無pfe

有冇人知呢隻得唔得 見仲有貨

呢個相對於ASTM level 1既規格
我主要係睇BFE, PFE同埋 Fluid Resistance: 80 mm HG = ASTM level 1, 120 mm HG = ASTM level 2, 160 mm HG = ASTM level 3

呢隻牌子少的評價，啱標準應該ok
入咗400個黎試吓，比大牌子又平啲

冇影到
google:株式会社ビトウコーポレーション
得女性用 好似係吉之島買

就咁望應該得
但會唔會焗死，佢係寒冷對策

600個係咪太多..

覺得呢隻口罩有啲薄 驚驚地

3m 2097 配搭面罩 得唔得先

咁貴

好的。消費會做過測試。level 3, 即隔99以上。防水差protector 或理的少少。但都好好ok 的。留意有分男女裝。唔fit 都唔好的。

兩星期前Watson 網店補左貨，入左6盒。

我知呀 今朝巴打報料 200蚊十包個隻
但我去到唔見有

一報就俾人掃晒
琴日中午都仲有好多貨
好多人企係到唔知做乜??

要點禁

$12店應該ok嘅
佢有寫virus cut&飛沬捕捉 真嘅話係得
無嘅話點都係要用住先嫁喇

呢款應該都係冇用？

見佢寫level 2 search 埋個牌子都出好多醫療野

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

Dokodemo 係咪直送到香港？

無包裝小心受感染

依款碌極都搵唔到產地
咁不如買made in Korea嘅KF94

我上一單都係，拿拿林唔想卡再來過點知買到過到數

懲教牌點睇

唔開等你買晒其他人唔好買？

我有用但佢cut單

呢款好似聲稱BFE 95%

之前買左natural harmony既Kf94 今日到左
幾好用 比一般口罩更貼服 缺點係貴左d

琴日買唔知幾時先會到

好似比樂天cut單

上Amazon買左用buyandship
希望唔會比人cut單

捱到過新年 應該貨源會充足D 我預2個月量過年算

應該都要二月頭 Gmark好似收左爐

Thx巴打

有運費 10盒500日元

咁我唔開團大家自己買
夾都唔洗夾

如果到時買唔到佢會唔會退錢

可能以為會refill貨
但fill黎fill去都係上面保濕個種 都見好多人買

但好似未計黎香港個程
利申買咗當佢運費400圍返先2$個

買左先睇到係china

落左10盒單 5880yen 之後原來要 商品抵達位在日本的倉庫後，您可以前往'此頁面'支付國際運費 所以我估2蚊港紙以下一個左右

台灣要合附14774標準先可以叫醫療口罩

張cert應該唔會係假嘅

有個問題 太細
我用左右會有個谷起咗窿 是咪冇撚用?

原产国 韩国

（PFE）99%
（BFE）99％
（VFE）99％

我買左 不過好似係mic

平靚正。細菌過濾測試99·4 ，盒上寫95，寫得低過實際。壓力差測試2.2 , 即透氣舒適度好，仲好過protector , 白元，理的。最最最重要係臺灣造！

光復香港，時化革命。等支爆！

屈臣氏真係唔錯
但女朋友話偏大，唔太貼面，可能女士們俾啲comment

你去gmarket睇下, 做international shipping既全部舖頭, show出黎既包裝, 唔理黑藍紅黃, 全部都冇呢張圖左邊99%果一part, 有巴打有現貨係手, 盒底都只係寫有做3種test, 但係冇寫幾多%....

我都買咗，但係到而家都係正在下單

另外搵到圖無寫99%

原來係盒面, 自膠

咁唔好。等如廢。要fit 先得。要找fit 女友面大細的。 不要忘記70%酒精搓手都好重要。

邊間 跪求

ama jp買咗presto，但要2月中先有貨

有無人知藍鷹牌呢隻得唔得？
佢個盒寫防塵用， 但description 寫n95級別， 又話防飛沬， 好亂

今朝開始試
amazon
amazon jp gb
gmarket
都嚟唔到過嚟香港了

巴打幾時落單？？？
唔係話28號先開工咩

您好，非常謝謝您的聯繫！

很抱歉現在非服務時間，我們將於1月28日起恢復正常作業並依序回覆所有訊息及留言，但因連假結束後的諮詢過多的話，可能無法即時回覆，還請耐心等候。
給各位帶來諸多困擾與不便之處，敬請見諒！

關於近日內發生許相同的問題與提問，希望大家可以先到以下「常見問題」頁面查看答覆，以免耽誤您等待的時間，感謝您的配合!
「常見問題」➡shorturl.at/dekGI

＝＝客服團隊服務時間＝＝
・平日9:00-17:00(日本時間)
・週六日&日本國定假日公休
【客服中心】※請登入帳號

有冇證據

其實我琴晚買左同款平啲 但cut左單

咁有冇退？

星期三訂ama jp今日到咗日本倉了

係 size唔岩cover唔到係無乜用
側面有條友打個乞嗤就拜拜
巴打加油

ching其實點買
集運點用？
就咁買唔比我買

屈臣氏仲有？

頭先sd左email俾我話會退

why?

用集運啦

喺樂天買2次 2次都被人cut單..

我有fd個女朋友係日本做團購
前晚先掃左50盒口罩
今日早機番左

順帶一提其實一般冠狀病毒大小大概是0.1μm左右

唔知。應該無。

一開始就買咗
本身廿幾蚊盒 計埋運費40幾
依家一盒已經7x

Same result

講唔講得邊度買到再平啲

琴日網店返左貨
今日睇過 sold out

口罩一般可以擺幾耐
呢兩日上網睇下又訂，訂完又睇，跟住又訂⋯
唔覺唔覺就掃左千幾個

gmarket都黎唔到香港????

消委會建議產品
但中國製

我都係 唔知邊啲真係到到我手

依隻有冇用? 唔見有巴打提過

冇追po就冇追po啦
伸手

一DD啦

睇第一頁樓主有講 全部都得

條命自己

有冇網購口罩到到手嘅巴打？？

韓國3q口罩
係另一個網見到呢張圖 有寫99%
自行判斷

但有vfe無pfe

邊到重買到

唔開咪唔開有需要自己搵囉

我唔係買pitta 只不過係舉個例子啫
呢隻係Medicom Pro Lane

我唔係好熟呢啲但我試試幫你去search下
結果中文或英文都搵唔到相關資料
極奇怪

thx

有VFE 另外兩隻都防到
咁唔係應該VFE最先咩？

今朝買咗。。。仲係出荷準備中
希望無事

想問下台灣藍鯨牌3D立體口罩得唔得？佢寫n95防塵防臭

第一頁懶人包就係
冇追post就認啦 講咩大話姐

買左6盒 已經覺得好平希望唔好cut 單

想問下3M 9332A+ 有無用

樓主 中衛點睇？

岩岩落左order 唔知會唔會cut
前日前買過第2 間，已經shipped

想問呢款掂唔掂? 上星期屈臣氏買
CNS-14774 T5017 附合台灣一般醫學規格
即係有冇用?

我都買左呢款

3M website 搵到 9332+ (唔係你果隻嘅 9332A+)
- Recommended Application Construction, Pharmaceutical Manufacture
- Recommended Industry Agricultural

屌你老母$140 20個？發國難財死遠d

Gmarket $170 60個獨立包裝,韓國製,非支那製偽韓

盒寫全部99％，但made in china，自己衡量

prolane 係咪日版？
香港個d 叫premier？

樂天尋日比左錢 貨已出

cls.... 炒貴幾倍 報名啦

啱啱買咗呢隻係咪得

冇嘢了自膠

我買左呢隻 其實都冇辦法 唯有信係日本牌子把關好d

想問下係咪即係最好係PFE > VFE > BFE?

無問題

有無包埋隻眼個d?

同問
三次元同超快適都無pfe

我都係買咗呢盒，見佢多人買就狗沖咗

而家得返啲MIC仲有貨
四點係yahoo Japan, 樂天買咗兩款都mic
希望唔好cut單

同呢隻有咩分別?

唔好意思 睇整合有啲混亂 我想問其實係咪有PFE 就姐係會有BFE & VFE 因為我見PFE係過濾到細到0.1um 嘅微粒子而BFE係大概3um，VFE係大概1.7um？

ching我順住你個牌子去搵官網
但係官網入面無你呢個款
其他同類型口罩都有過曬三個test
我有啲擔心係咪正版 當然可能係我搵得唔夠仔細
我貼埋條link俾你啦

淨係搵到iso 13485
其他乜都無

日本amazon 常見既口罩價錢好浮動
留意左成日 會不時有返Amazon本身既貨源出現
例如白元，超快適，BMC
雖然都比前兩日高少少
但就無加價加得咁誇張 不過好快會無左
仲未買到口罩既手足 keep住留意
但三次元都keep住抬高緊個價 未見跌過

咁A+ 代表咩

我覺得起碼有3層先 同埋pfe vfe個d 咁應該都ok掛 好過有d假冒野先

我都見過張圖 但之前又話vfe 就ok

屌 買咗呀
仆街

係呀 今日訂果啲 已經無晒貨
等二月返貨啦

ching可摸耳幫手睇下盒後面有冇寫bfe vfe個啲 買完掉咗個盒
貴阿慳啲用

冇問題

我覺得一定cut，有咩可能買極都有，我都買左10盒

係咪無哂貨之所以cut

岩岩行完 有寫通過bfe 無寫數值好似

而隻係咪得work?

成廿蚊隻 ($59/3)

有冇ching知呢隻三次元口罩得唔得？ 淨係寫咗抗菌，防花粉。冇vfe bfe

我係萬寧見到有得買
dklm連鎖都呃鳩人

gmarket既話可以cut單
因為新年期間唔發貨 仲可以取消

廢唔廢都好，唔買都買咗，有得罩下點都唔會衰過唔戴掛....

我傻仔左買左

跪求

你哋用邊間集運
我見有兩三間寫咗口罩係敏感嘢唔敢用佢哋

buyee 買既話
邊間運野平？
想計下運費
但唔係幾知一盒口罩幾重

屌你老母發災難財

覺得買過其他會好啲，真係乜都搵唔到
佢盒到寫嗰個發行商同進口商都係香港註冊嘅公司，除咗註冊資料咩都搵唔到

唔好咁快下定論先
可能官網未更新姐
如果係萬寧嘅貨應該有保證嘅
係怕你係藥房買姐

thanks 可以安心使用
不過好少貨

明尚藥房賣60蚊30個mic中童口罩
有無人買過呢個牌子？

呢 D 似係工業用口罩啦

有間公司嘅 website 講
Suggested Application :Battery manufacturing
Pharmaceuticals
Construction
Welding and soldering
Chemical processing
Ship building/repair
Iron and Steel foundries

有無巴打用緊呢款

買咗嘅人當住後備先啦
真係無得用先用佢 太可疑啦

醫院都係用呢隻

Medicom大牌
佢d標準又寫曬出黎，點解仲要問？

只講VFE.

唔該巴打
好撚驚賴嘢，專登買俾屋企人

係咪都係呢條link 果間？

想問下如有樂天全部扣哂錢 係咪等於全部買到有兩單寫住prepare to ship order
第一次係樂天買野 見諒見諒

話你on9 怕你嬲,仲撐？sf直運180個都係$40運費左右,我買咗三個牌子夾埋3百幾個啦全韓國製,都係空運啦空運都係point？所以咁撚貴暴利？

呢盒gmarket買好平 想問得唔得
窮撚屋企無咩錢

有冇巴絲會再夾medicom？
想跟團

我都想跟團

發災難財行遠少少
你呢個牌子點買都唔使7蚊個
連埋運費平你一半都得啊

唔好意思我想問吓呢隻口罩正確戴法係點
我見佢兩邊都差唔多一樣咁樣

屋企無啦啦發現有兩包口罩
3M VFLEX 9102 AS/NZS 1716:2003 P1
想問下有冇用 上網見到好似去到P2先過濾到病毒
唔知真唔真

咁係咪即係無用

想知幾錢？

呢隻有冇人買過？樂天有售

想請教下喺Dokodemo買完，但未收到email
係因為佢要啲時間send email定係有問題要去追佢？啱啱買咗超快適小面版50枚裝，見大量庫存咁，本身都唔擔心，但收唔到email

我都想跟
tg Dakarc

我喺香港五金舖買過，但唔係premium版，個盒係藍色嘅

消委會測試過，都ok.合成血穿透無protector, 白元，理的咁好，但都ok 啦。

邊度買到？光復香港，時代革命！

呢個得唔得？

普通外科口罩
真係買唔到就好過無啦

三次元齊晒嫁喎

我想問呢嗰ok嗎？

家姐做護士

都係依個網 琴晚個價低啲 不過cut jor我單

我見防菌過99%

巴打可唔可以解答下我
我喺dokodemo訂完但收唔到email

咁應該係訂唔到
訂到 出貨都會收到email

想問呢個得唔得...琴日110 下午就加到190

想請問呢款ok嗎

係即時會收到email?定要等一等
因為我買完都見佢仲有庫存賣緊

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

想問下可以點改？集運用邊間好？第一次用amazon

beesure ching係幾時落訂架？

咁囉，好似都算可靠嘅樣

想問下呢兩款得唔得感謝

Click入去張單 有得睇Status

你試下睇下junk mail有冇，我果封email都去左junk mail

可以mon 住amazon 個網
USA cranberry mask ASTM Level 2
Pack of 400 大約港紙$479 $60/50個口罩
VFE BFE PFE 都有 仲要係ASTM level 2
出街夠用
Search keyword: cranberry astm mask

400個唔係想像中咁多
4人家庭 1人1日2個口罩
每人每月都要60個
4個人3個月都要720個啦

P.S. 03沙士都搞左成5個幾月 (2月到6月)

想問哩個得唔得

呢個好似係工業用嘅？唔同規格的

想夾但係真貨？

推推

唔係

巴打
抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

依句野點搞
可以點集運？未用過amazon

現貨？
訂嘅話要等幾耐
留tg?

我睇返佢原網好似賣曬

呢款夠唔夠做?

中國製

soosung好似韓國大牌子嚟
普通外科口罩
我覺得預防可以既
但身邊有人中咗招 用呢啲先唔得

你禁「前往主頁確認」睇睇張單
我岩岩買完 個status係訂單成立 同埋立即收到佢地系統自動gen既email

巴打邊度訂？

冇喇 我要咗少少看門口
其他比哂人

今朝見到想買，去到俾錢時已經買唔到

要等 不停refresh
直到出現free shipping to HK

我今朝仲係$479 400 個

啱啱見到

直接揀400個 可㩒buy now
大約要2月底到

香港時間今朝，嗰時已經唔俾寄到外國。所以要搵集運

前日都有1680yen 50個裝
不過買到算係咁
樂天我落左三單
有一單話要取消兩單話唔知幾時先出到貨

呢隻有話防病毒咩？
佢似係比人搭長途飛機戴嗰種保濕口罩喎

寄香港？

我見到都唔敢買 又冇產地又冇bfe pfe vfe

唔該巴打

個shipping 期不停變緊
尋晚話要25/2-25/3
今朝又有一排係18/2-10/3

好似朝早個期好d 冇咁耐

dokodemo到買邊款好？
好多選擇

佢寫有晒 BFE VFE PFE >99

我知啊 但係有冇方法辨別佢隔唔隔到病毒？

岩岩睇我買個間鋪已經賣晒
日本本地運費仲貴過我個兩盒野
仲未計我運番香港個段運費

想問呢隻得唔得

唔識日文 唔識睇佢有冇cut
銀行有msg收左我錢 見佢張單係準備出庫
唔知係咪代表我買得到？

Ching 你放佢ig名 上黎啦

有呀

藥房 話 香港..但咩認證呀個d都冇

有盒叫醫方明，盒包裝同你呢款差唔多，聲稱台灣製造，唔知係唔係流野

邊度產？

尼隻得CNS 14775 有冇用

我見另一款一盒$32我都買左十盒 個運費仲貴過原本

但唔買呢款就好多都冇得買

有冇巴絲解答到

想買
想問邊到望到係made in korea

想問邊到望到
應該有得退貨

點解我網頁版搵唔到pack of 400

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

佢寫明free ship to hk但我打自己屋企地址都唔得有無教學？

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

我見到free ship to hk但去到比錢之前就見到依行
打自己地址唔得

This one ok? 韓國出口 越南製

想跟

有冇人知盾牌得唔得？

BUYEE昨晚落左單 今日又CUT左
再試多次希望有貨啦

想請問呢兩款係咪都可以呀？

跟

same

呢隻會寄，我都買左

冇哂貨果陣應該搵唔到住

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

我睇到佢話free ship to hk 然後打自己地址都係咁既
求救

有冇人知呢隻得唔得，我見Asokthai 賣緊 好多人排隊

有冇口罩團？
阿媽買左d假野

呢隻得唔得

屌 我都係

我驚買左唔岩 又唔識日文
買左2盒試試先
運費真係好貴

＄55／50個 好平 但有冇人知得唔得？

有冇手足知呢款有冇用？

呢隻得唔得架

Made in China

上面有巴話呢隻唔得 你碌上去睇睇

之前入咗幾盒8210

無3060b啦 得3050w

點解你d期咁早⋯ 我琴日朝早buy, 個期係3月頭到4月

仲買咗幾盒添

唔該想問下哩兩款得唔得？

Gmarket 連費四蚊個左右

+1

你講完我先發覺原來個型號唔同架
我買果隻係3080b..到底有咩分別

係

想問下Cut單嗰時出咗貨未

係要不停refresh 再試
因為就算你見到free shipping to HK
都有一句係話個product 本身唔送去HK
係有d 矛盾

唔係每次search amazon 都有
總之要search keywords “cranberry mask astm” 直到有一個item 係pack of 400 加free shipping to HK 就可以㩒buy now

有時個色得粉紅色或紫色 藍色就睇運啦

下次見到再試下cap 圖俾大家睇

限國內喎 你有韓國集運source?
我自己喺g market搵會首先篩選咗飛機logo可以全球配送先

好似由1問到6
冇人好確實答過得定唔得, 但大風向係唔得

係呀 我都見到個期不停變緊
好似每朝朝早俾出黎個期係早d

成7蚊個 其實落街求其入間7仔
7仔牌口罩都好強防護力喇
都只係5蚊個

LM

Pack of 50呢

Gmarket k94 其實得唔得？

有冇手足知，佢寫made in 台灣

我問下朋友先 因為係佢幫手搞
唔該提醒

想問下呢款得唔得

relx beauty shop

ASTM 3 級手術牙科面膜（50盒）
MEETS ASTM LEVEL 3 REQUIREMENTS These 3ply face mask meet the ASTM Level 3 standards, providing resistance to fluids and bacterial and sub-micron particle filtration efficiency.
BACTERIAL FILTRATION EFFICIENCY (BFE) ≥ 98% These breathable face masks provide protection for dentists, doctors and other healthcare providers as well as to people needing protection from moderate amounts of spray and fluid. As well as protecting against flu, colds, pollen, dust and other airborne contaminants.

好奇問句 點解牙醫要用到3級 定真.醫護用都係3級

any link?

今朝周到有貨，sold by amazon, 30號出貨

唔同嫁 你呢個係花粉版
你直接禁入去圖到紅色位睇

你睇佢個表 都係astm level 2
只係有d 係無味 有d係青瓜味...

S3060B 無味 橡筋 口罩
S3070L 青瓜味 橡筋 口罩
S3080W 盧薈 橡筋 口罩
S3090G 薄荷 橡筋 口罩

Pack of 50 未見到有寄

公院用level 1

無個寄香港，橙

＋1

上外國網訂左依款連運 平均150 蚊 1 PACK (50個) 會唔會買貴左

如果隔到0.3um好似都ok...

3060 即係 S3, 可以當成基本版啦
S3 offers ASTM Level 2 protection, providing > 99% bacterial and particle filtration with our Breath EZ filter for exceptional breathing efficiency.

其他型號 主要係多咗D 味
例如 : 3080 多咗
Propriety inner layer enriched with Aloe Vera, Vitamin C, and Vitamin E.

碌落最低，
S3 = 3060
S3 Ace = 3080
S3 Mint = 3090
S3 Tie-On = 3050

貴，但頂級

你洗牙個陣啲唾液飛到佢成面都係
我覺得牙醫帶埋眼罩都唔過份

多謝巴打解答
我個朋友好撚聰明將個gmail打成gamil
依家收唔到mail又入唔返個account查張單
但信用卡係的的確確扣咗錢
有個確認碼 依家等運到睇下會唔會寄黎

係咪獨立包裝?

係邊搵到個表？ 搵來搵去都唔見

朋友話日本限制口罩出口
我未搵到source
Amazon jp 係咪收得皮🤢

網上仲有邊到有得買？
好多無貨

Royal級貴都買啦

好似無得寄香港既...

用集運啦 buyandship

推一推

想問琴晚幾點買？

今日樓下7仔買左呢隻，20蚊5個

求ig名

好彩係味⋯ 仲以為分size, 見個價唔貴又有astm lv2,按左先都冇留意到呢d細節， d型號多到呢

想問下呢款得唔得？得我就即刻訂

見佢商品說明有呢幾句
基於來自外部測試組織的三層BFE / PFE的測試數據
[口罩橡膠型]
●內部使用超細合成纖維過濾器。
●細菌屏障（BFE）超過99％。

每個post 一碌落去就有

未

ASTM 1同埋佢個盒有標埋VFE,應該OK
不過留意佢唔係獨立包裝

gmarket商品評價有韓國人影相放上去
包裝寫made in korea

我見到呢個表，但都冇講3060 3070 3080

link?

祝大家新年身體健康，買到啱用嘅口罩

好似唔得

$39.9

有冇人知buyup運唔運到落黎

邊到有得揀buyandship

有曬三種標準但made in china 但日本QC，自己衡量

我想問今日買口罩既你地係買緊幾錢個？

有冇人買過miniso？
消委會測過幾好

要逐個㩒入去先睇到型號

依隻得架，我都落左單但未CONFIRM

咁訂左2盒先算都係400銀左右

SooSung Dental Mask 50 sheets/dental surgical mask

巴打買哩個好喎，平好多

想問吓買左隻台灣口罩得CNS 14775，咁同CNS 14774 有咩分別

你去buyandship申請ac拎集運地址

係想買個有用口罩都咁難 買左先睇呢個Post
係咁買伏野

我見coursell 有人賣口罩

賣到好貴 成一百蚊盒

好post推

有用info用加密pls

呢款得唔得? 有寫vfe test但係冇%

呢隻有KF94?

屌~樂天cancel 左我20盒saraya 口罩

想問埋呢款

條命緊要d 定荷包緊要d??

呢隻幾好㗎

我呀媽係出面藥房無牌子佢係都唔扔咗去

我見海關無講禁運口罩
我都係用BUYUP
間間都要申報物件名稱, 我都係博下

呢款有齊BFE, VFE, PFE, 應該得?

咁就安心喇
喺日本買左兩盒

呢隻vfe話有99%，咁係咪ok

buyandship出左latest news話口罩集運仲會折扣$20運費做積分

跟medicom

呢隻BFE 99% 係咪都可以呀？

我都買左呢隻
但如果跟佢條rule
PFE>BFE>VFE
同埋en14683 typeII
呢隻應該係得

係呀，所以我諗buyandship應該係有啲信心先會出呢個promo

5. MIC

搵唔到消委會有報過既？我睇18年果份

快開!

我都係用左buyup
買完先見到 佢個官網係19年8月有張通告話口罩係攻擊性物品

Thanks~

buyandship出得咁既POST應該無問題
況且周圍口罩缺貨, 唔上網買真係買條撚咩
台灣已禁出口, 日本隨時都係

amazon口罩開始冇貨

有冇人知呢個點 我買左

真係唯有博一博

岩岩打左2815 7711海關24小時熱線, 問CS, 佢話外國入口口罩無管制
放心啦
唔放心自己可以再打去問, 禁 "0" 去其他查詢飛去CS

很好

得

邊隻幾錢

Link?

屈臣氏幾時先有

同問 咩牌子

如果上番韓國食品醫藥品安全廳個目錄度search呢隻口罩會見到佢係國產唔係進口

唔同安全標準

如果你用集運樂天有啲店係會唔賣比你

係amazon買口罩點樣係買之前知道幾時會收到? thx

可唔可以影張相？

有好多用得同好多都唔用得!
我邊記到咁多

已被cut

日本yahoo點買？
可唔可以幫我買

我都係用 BUYEE買

請問呢隻ok嗎？

有冇得跟買

知唔知運費點計？

無vfe pfe 唔建議

等陣先 生産国：Made in China

係doko試咗幾次都比唔到錢禁到去比錢佢話賣哂

要落左ORDER 佢先會俾到個 預期到達時間你

可以直送香港？

你係add to cart粒掣上面會寫大約幾耐出貨

Dokodemo 超快適 50片成 134一盒未計運都比人秒曬

生産国：Made in China

響amazon買既話點分係咪獨立包裝?

AMMEX Earloop Style Face Mask - 3Ply, Conforming Metal Bridge, Fiberglass Free, 3.0 Micro Filtration, Case of 600

This ok?

後面有寫有經pfe bfe Test
有jhpia logo
個人判斷覺得ok，而家咁少貨都無咩選擇

因為buyup好似係藍嘅
19年8月禁口罩係因為蒙面法

超快適你地買左大概幾錢一個？thanks

想問問呢隻有冇伏

外國買好似都唔興獨立包裝，唔環保，by default應該都係無獨立包裝

咁呢款係咪都買得過係啱標準？

beesure呢隻牌子有無人識

THX巴打! 即刻落左單買
希望唔會CUT單啦

都係睇下有無VFE PFE BFE資料
同來源地等等

係咪有 PFE， 基本上乜嘢都 防到?
微粒比細菌病毒細!

MADE IN CHINA 架
岩岩上左官網睇

有冇圖😭😭 如果唔係我想cut單😭

想問下
果陣sars仲有兩盒未開過密封既mask淨
想問下係咪無用
見到上網話會減輕左個功效但好過無

想問防pm2.5防唔防病毒

再買過啦清

你自己買㗎？

呢隻香港邊度有得買?
我查過隻Medicom Pro Lane
佢有BFE 98%同PFE 98%

如果呢件得嘅話我就落訂，rakuten 550yen一盒

呢隻有冇人訂

但無產地睇

我都訂左呢款 未到

Push

應該係中國

太耐啦，你話幾年都話，17年啦

咁到底係好定唔好

係岩岩望完係寫china

好驚買到支那貨

有無人用Medicom彩色嗰隻？如果Made in China有無問題？

無人用過

呢款正野但好貴
見美馬成3蚊個

唔寫嘅9成都係啦

寫住made in Korea

吉川宅(日本)有限公司 Good Home (Japan) Limited於2012年06月27日在香港成立。公司編號為：1765809，該公司类别属于私人股份有限公司。公司年審日期爲成立次年後，每年06月27日 至 08月08日。截至今日，公司共經營了7年6個月27天。公司現狀为： 仍註冊 。

香港註冊公司扮日本嘢，個官網就係得wix，口罩又無vfe bfe嗰啲資料……感覺有啲伏

同求

LM 同問 啱啱訂左 但見佢咩都冇寫 淨係話99%防菌同三層醫用

呢隻應該大牌子？

搵到韓國一款有BFE99%
仲有個Delta P唔知乜

我已經退左錢

除開3.5一個真係好貴
不過命仔緊要

好多人都問支那製有冇問題... 如果買到其他國家既, 就緊係優先買其他既
如果買唔到 而手頭上又冇貨, 支那製既都要用住先
口罩生產支那佔全球50%+ , 呢個時勢又咁多人掃貨
冇得揀既時候, 咩都要用住先, 有總好過無

有無人知係唔係MIC?

ASTM Level 1 夠唔夠做?

但係日本製超快適又無pfe

尋晚先買完, 買左先算
呢個應該送到集運, 扣左錢

有啊
不過好似同呢個款唔同

笠番頭盔先
我唔知咩標準先可以登記係個目錄度
但係佢有登記好似安心啲咁囉

PFE（粒子過濾效果，Particulate Filtration Efficiency）

由於它容許使用0.1至1微米的微粒來測試，除非口罩標明以什麼大小的粒子來測試，否則參考價值不大，因此即使口罩的PFE過濾率高逾九成，亦不代表能隔絕病毒。所以PFE數值的參考作用有一定限制。

睇新聞睇到
如果佢咁講，即係PFE要有埋用咩大細來測試先準，如果冇，參考作用就有影響

夠

我都想知

有無巴絲知道呢隻掂唔掂？

佢寫到明係中國製，但呢啲時間都係自己決定啦

你買左邊隻?
我買左 BE2430 等左兩日都未出貨

MA-210 Made in Korea
Gmarket都仲有啲
我估運到黎$50-$60

掂

唔該曬

其實好多都係中國製

佢個盒寫astm lv3，如果堅嘅話應該ok

如果有VFE就應該OK

想問依隻有冇用買左190蚊

樂天仲買到嗎/.??????????????

夠做

而家邊到買直送最快
冇罩用

我想買 但搵唔到 好似都ok

想問絲打係邊買 求link

錯嘅日文 凶多吉少

話有ASTM f2101-07 & 14683:2014 Annex B
唔知掂唔掂？

愛得利掂唔掂 頭先和你宵買咗盒 見個包裝流流地

Logo代表咩

吓 好多KF94都有得賣
但如果嫌貴 你可以繼續用呢個
佢有做TEST 只係唔知過到幾多%
加上係支那公司我冇信心

想問吓外科口罩NIOSH N95 Approved係咪ok?
冇寫BFE/PFE嗰啲......

訂左800個
ASTM Level 2 應該冇死
計埋運費都係$1一個

請問有人可以一齊買嗎？
學生冇信用卡唔識買

但係我屋企人同同事夾單
唔知係咪submit咗gmarket張單

但見到佢咁寫 但個包裝都話99%[img]

日本衛生材料工業連合會標準， 符合的話可印上JHPIA logo

一日未出貨都可以取消㗎gmarket 咁多韓國做嘅口罩 都係韓國訂有得簡緊係唔好再買支那嘢啦

Down tap n go

無得直送 btw thanks

已經比樂天cut單

想跟 有邊款揀?

想跟too 一罩難求

邊間

樂天日本, 入HK地點, post code 同電話點入? 試左fail

唔係pm 0.1先阻到virus咩？

點買

佢未出貨你都有得免費取消
快啲叫屋企人取消咗去 買其他MIK kf94

但我見到有啲話佢PFE BFE VFE都有99%

加入購物車 之後login買

想問下係起邊個網買到⋯⋯

有無巴打幫手望下係邊到整?

amazon有得買

呢個應該係佢自己係支那入面測試打飛機用既報告
係韓國測試佢好似係唔過
官方認證網站入面個list冇佢份

唔該ching 我心急得濟買左屋企附近唔係賣哂就賣得貴到離哂譜 下次要精明d先得

物品 300 運費 180 唔化算

Q: where are these manufactured
A: Made in China

同問
英國amazon得呢隻多貨

oh shit miss咗下面啲問答

想問呢隻有無伏？
見佢無astm同EN標準但都有99%同pm2.5

你可以係OK or 7仔買張tap n go $100卡之後down app 再入錢

你可以經buyandship買

呢一款得唔得？

請問呢款得唔得？

我想問下哩隻得唔得

呢個可以？

有iso 13485 嘅外科口罩得唔得？

post code 000-0000
電話就852 行先

sor 9 clipboard 禁錯link

哩個先係

Flipboard禁錯link

哩個先係

有冇人係buyee買口罩？
係咪都買得過

Push~ me too

周圍都買唔到😭

先係rakuten跟住佢個日本聯絡資訊等佢寄去日本個倉，再係buyandship個網報你件貨，之後再等多幾日同比多廿幾蚊港元做日本到香港嘅運費。

再屌一次啲炒家 一次過買成3000個
日本當地 俾人買撚晒盒裝 唔指蝗
散裝都加晒價 我自己都係買咗98個 1PACK 7個 $25
兩個人用
60個夠晒用 會補貨
希望大家俾多啲機會人哋買

buyee一定得，係貴啫

伏伏地冇講明95~99%防細菌

邊度有得買呀？

可以參考下

ASTM LEVEL2 即係VFE,PFE嗰d都ok?

點貴法
因岩岩有人po左我睇緊果件野既link
之後唔理3721 仲未計到運費幾多
就買左先算…

收service charge,國內運費同ems
但唔使煩

Buy from amazon?
Ship to Hong Kong 咩？

係ig代購已經full左提早截左單了sorry

唔係兩個牌子？
超快適同白元？

咩係美馬？

你地驚唔驚買到中國制 如果間工廠某一個工人有事咪pk 不過正常存貨應該唔會係呢3個月掛

上面嗰個唔得咩？

Thanks

有冇清買呢個？ o唔ok?

係gmarket買左10幾盒3Q cut唔cut單好

btw有無人知gmarket隻3M Dental Mask O唔OK

韓文唔識睇 不過好似無vfe個d

有冇人用過McKesson好似冇人講過

宜家美日amazon係咪已經唔比ship黎香港?
搵左好多都唔ship

made in us lv2 2蚊個算唔算貴

呢隻 款係唔一樣架
但同牌子

這個可以嗎？

日本medicom唔係獨立包裝嚟

可以

99%同pm2.5 間間都做到喇

お口の専門店 歯科用品専門店
買medicom pro-lane 同 defender

呢款ok嗎？

電話有2個 但個網得1個位填
應該填邊個?

係邊度有得買？

想問依隻得唔得，有寫bfe但係冇vfe

我填第一個

己入手, 希望唔好cut

日本同台灣都開始限出國

請問依款掂唔掂

請問呢隻得唔得?

佢又好似無寫明VFE

呢款得唔得？？買咗幾盒

其實而家究竟要stock幾多先夠

同問
補圖先

見佢資料寫係European type ll standard
bfe有98%，但無splash resistance

對比astm：

唔識睇韓文，呢隻可以不？

daiso呢隻得唔得?

OK WOR, LINK?

啱啱無留意人地截左單，現家仲搵緊

搵到個astm lv2 美帝制 非獨立包裝 110蚊盒50個

呢隻韓國製? KF94以上?

邊到寫

之前有巴打po過上嚟
BFE , PFE, VFE 99%
亦都有人話3Q係大陸公司
越南製 拎返去韓國賣

唔建議all in
擺喺屋企備用ok嘅

Crosstex?

想請問各位ching有無大小小or像筋長dd可網購既口罩
老公面闊，普通口罩好緊會有印 ，佢成日頂唔順想除

呢隻好似冇晒貨wo

想問下有無巴打知係樂天國際買大概要幾耐先到香港

日本大碼得唔得

中國/菲律賓製
日本檢驗

可以一齊夾嗎

我諗係講緊粒野既size?

平喎

particle最細 0.1微米

訂
圍返四五十蚊一盒
一盒60個

個盒啲標籤咁排 花粉 pfe 99% ，好令人懷疑

入面除左寫4層之外都無有用資訊

add tg?

搵黃世澤啦，貴就貴啲

en14683 type 1

擋花粉用

想問下呢個得唔得

請教 如果淨係得pfe夠唔夠做？

我早兩日訂左了sorry
俾link 你

下個post 要叫 [呢隻得唔得]網購外科口罩集中討論7

依隻點?

起碼30日啦，多咗又唔會蝕底，幾時再用都可以

笑撚左

你叫frd 幾條友夾都好抵

bmc 50個一盒同60個一盒有咩分別